澳洲墨爾本香港人全部同我入嚟！

我哋係一群住係墨爾本關心香港嘅香港人，因為知道何韻詩下個禮拜會喺悉尼演講，冇理由冇墨爾本份㗎嘛!!!
所以我哋岩岩運用外國勢力, 好辛苦先係何韻詩嘅檔期裏面R左9月4號一晚，地點待定！ 希望支持呢位香港親善大使繼續幫手喺海外遍地開花。
我哋亦正盡力邀請其他澳洲重要人物及國際傳媒，希望可以喺海外一齊兄弟爬山！
因為時間緊迫好需要大家眾籌支持

由何韻詩聯同中澳政治漫畫家巴丟草先生 (Badiucao) 一同探討當前香港面對的危機與未來。

巴丟草都好勁架：

墨爾本香港人全部義務支持，活動結束後我們將扣除一切開支，將經費餘款全數撥捐予「 612人道主義救濟基金」

Send 比所有關心香港嘅澳洲人同香港人!!
得返一個半星期!! 幫手推唔該！

Portland street 街坊表示支持

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

幫手推

推呀!!!!!!!!!! 金已課!!!

推

已課金

ticket bought in Sydney!

We connect Melbourne HongKonger!!

推!!!

Tui ah!!!

幫推

721

悉尼幾時？邊度？ 點解冇聽過

10月1呀要宣傳下

1/9 Sydney Opera house 6pm-7pm, Part of Antidote Festival

地方幾時定？

Be Water: Hong Kong vs China 墨爾本研討會
已經confirm 場地啦！

主講: 何韻詩, 巴丟草
嘉賓講者: Clive Hamilton 澳洲查爾斯史都華大學哲學教授 （著作《無聲侵略》，講述中共滲透下，對澳洲本土的影響。）
主持: Louisa Lim 墨爾本大學高級講師 語言: 英語

日期：4/9/2019 7pm
地點：Melbourne City Conference Centre
333 Swanston st, Melbourne (state library 對面，教堂隔離）
售票詳情：